{
    "question": "Sebutkan macam-macam salat yang boleh diqashar\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Shalat Fardhu Dzuhur, Shalat Fardhu Ashar, Shalat Fardhu Isya.</p><p>Penjelasan:</p><p>\u2022 Kita harus tahu dahulu arti shalat Qashar. Sholat Qashar adalah salat yang diringkas.</p><p>\u2022 Shalat yang boleh di Qashar yaitu sholat yang jumlah rakaat nya 4</p><p>\u2022 Jadi shalat-shalat yang boleh di Qashar yaitu: Shalat Fardhu Dzuhur, Shalat Fardhu Ashar dan Shalat Fardhu Isya ^^</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "rumusan-anu-ku-urang-perlu-di-pake-supaya-eusi-warta-jelas-sarta-406",
            "question": "Rumusan Anu ku urang perlu di pake supaya eusi warta jelas sarta nepi ka pamiarsany eta...    a.5w+1f\r\nb.5w+1h\r\nc.5w+1G\r\nd.5w+1j\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>B.</strong><strong> </strong>5w + 1H </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-berdasarkan-isinya-iklan-dapat-dibedakan-menjadi-tiga-jenis-402",
            "question": "5. Berdasarkan isinya, iklan dapat dibedakan menjadi tiga jenis, yaitu ..., ..., dan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>iklan niaga </p><p>iklan pelayanan masyarakat </p><p>iklan pengumuman</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "siapakah-presiden-indonesia-sekarang-pilihan-jawaban-a-jo-877",
            "question": "Siapakah presiden indonesia \" SEKARANG \"?    Pilihan Jawaban : \r\n\r\na. Jokowi\r\nb. Jokowi\r\nc. Jokowi\r\nd. Sudah pasti jokowi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>E. Semua Benar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga Membantu </p><p></p><p>Jadikan sebagai jawaban terhebat ya </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jokowi dodo </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sudah pasti jokowi jokowi ok</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-saluran-puisi-guruku-752",
            "question": "Bahasa saluran puisi guruku\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban: Isi dari puisi \"Gururku\" adalah sebagai ucapan tanda terima kasih serta penghormatan atas jasa-jasanya selama ini.\n</strong></p><p><strong></strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan: Atas segala ilmu yang telah diberikannya dan bimbingannya pula kita dapat berhasil.</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>SEMOGA BERMANFAAT</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-tiga-kegiatan-yang-menyehatkan-badan-690",
            "question": "Tuliskan tiga kegiatan yang menyehatkan badan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>olahraga , senam, bersih bersih rumah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>olahraga , makanan yg bergizi , dan jangan bergadang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "11-rangka-lagu-disebut-oge-a-rythm-b-raksa-wiletan-c-tulangna-403",
            "question": "11. Rangka lagu disebut oge\r\nA. rythm\r\nB. raksa wiletan\r\nC. tulangna lagu\r\nD. mamanis lagu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.<strong><em><u>T</u></em></strong><strong><em><u>u</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>L</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u>u</u></em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2><strong><em>M</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>f</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>B</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>s</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>h</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em></em></strong><strong><em></em></strong><strong><em>\u263a</em></strong><strong><em>\u263a</em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jieun-parafrasena-ieu-sajak-pahlawan-sajati-yasana-miati-uci-a-389",
            "question": "Jieun parafrasena ieu sajak \"pahlawan sajati\" yasana: miati Uci armilita\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>miati Uci armilita</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah ya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "13-cabe-mah-di-pecak-na-14-surat-bias-nepi-ka-alamat-anu-di-110",
            "question": "13. Cabe mah di pecak na ...    14. Surat bias nepi ka alamat anu di tuju lamun aya ...\r\n15. Leuit mah tempat nyimpeun ...\r\n18. ... wasta the\r\n19. Nyiruan sok nyeuseup ...\r\n________________________\r\ntolong di bantu \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>karena cabe pedas </li><li><strong><em><u>[tex]78).. \\sqrt[ \\sqrt[ \\sqrt[ \\sqrt[ \\sqrt[?]{?} ]{?} ]{ \\\\ } ]{?} ]{?} [/tex]</u></em></strong></li><li></li></ol>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahan-utama-pembuatan-nasi-jagung-adalah-ajagung-pipil-bjagun-904",
            "question": "Bahan utama pembuatan nasi jagung adalah..    a.jagung pipil\r\nb.jagung manis\r\nc.jagung muda\r\nd.bonggol jagung\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.jagung pipil</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu;)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kumaha-cara-ngalestarikeun-aksara-sunda-jawab-skrgg-832",
            "question": "Kumaha cara ngalestarikeun aksara sunda? \r\n\u200bjawab skrgg",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>mempelelajari aksara sunda, mengajarkan secara turun temurun kepada adik\u00b2 yg lebih muda, selalu mengingat aksara sunda.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}